【岳義士如何用自己條命，換返十幾個人嘅安全】FYI

【岳義士如何用自己條命，換返十幾個人嘅安全】
原文已刪，手動轉貼。大家幫手廣傳。
唔想良心過意唔去，一定要記得：
一個人，走。
一，二，三，四，五；夠人，救人！！！
人數夠，不能見死不救。義士不能用完即棄！
//【915現場—「岳」的意志】
麻煩把這公開信轉發出去，希望到「岳」義士手中，因為他的英勇，不單止於鏡頭前。
讓他知道，他的義舉，比他想像中更大。
我沒連登acc ，麻煩有心人。
**為保障發夢權利，各位手足手動轉**
沉思了一整天，才能好好面對這經歷，想用文字寫下，希望能支持「岳」，也希望把他的事蹟傳頌下去。
915的晚上，一如這100日的抗爭，終以清場結束。我在七點多的第一輪推進時，已經把全身的裝備收藏在安全的地方。亦換上「街坊裝」到龍門冰室稍作安頓。本以為炮台山，今晚應該落幕，只餘零星的「私鳥」。誰知，會發展出這悲壯事蹟。
九時多，以一傘街坊的姿勢，與數手足正打算往北角前進，在英皇道天龍桌球對開的防暴突然推進。沒有發現其他抗爭者下，立刻住油街狂奔，心想：「屌，又無人推空氣」。跑到M記電梯旁時，防暴在橋底停下，心想：「過百防暴，現場又只有30不到的『街坊』，不如去回收裝備，放學吧。」
就在這時，在油街打算退到電氣道，警方兩部EU突然快速駛進。在慌不擇路下，記者，街坊，20多人，狂奔到七海的小路裡。我在隊伍比較後的位置，其時，我心想，穿過七海到電氣道就可以擺脫。誰料到，當我跑到附近的住宅入口時，十多米外的記者停步了，然後攝影燈反射出的銀光，把我心嚇寒了。關閘了，這是條絕望死巷。
人急生智，附近正有一位女住客開門回家，我帶著乞求的眼神，語音未起，女住客已打開玻璃門，「入黎，你今日探我！」。保安聞言，不作聲。此時，我半身探出，向10多米的盡頭呼叫，「呢邊，過黎。」有大約6個街坊手足成功回頭達陣，但防暴亦已進入死巷，距離玻璃門不到5米。女住客和我，只能關門背向，祈求其他平安。
而事情並未完結，我認識的手足未成功回頭，在那落單搏紮防暴跑過後，膽粗粗開門看看能否拉多幾個手足時。正正就是，大眾看到錄像的瞬間，「岳」回頭狂奔，而同時，我認識的手足亦已退回玻璃門外，正正就是錄像中旁邊的那2名白衫少年。開門拉回那兩位白衫手足時，「岳」正倒地；「岳」正被毆；「岳」正被噴；「岳」正被增援的防暴制服。「岳」正爭取著時間。
在未知巷外有多少增援，在手足們已經嚇到魂魄未定下。我關上了玻璃門，對不起。我沒有任何裝備，但重點是我沒有你的勇氣，我關上了門，對不起。我雖關上了門，但隔不絕空水馬被撞擊的聲響，你沒有呼喊，水馬的悲鳴代替了你。
我們整整用了兩部升降機，才全員到達安全位置。「岳」你不謹謹救了三個你眼前的手足，你是整整救了兩部升降機的手足。你為我們捱上的棍，流過的血，我們無以相報。但你的遺志，我必定銘記於心。希望能得到你的寬恕。
難以釋懷的晚上，得知星火已聯絡到你，那是愧疚的解脫。
今早得知你提堂，匆忙下寫下這段文字，希望你會知道你的偉大，社會會知道你的無私。
加油，我們不會白費你的血汗。祝你一切順利。
光復香港，時代革命！
各位手足，安全返屋企！
懦弱手足愧上
已轉發給他朋友告訴岳義士知道他不只救了3人
謝謝今天聲援義士的朋友//

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

推

睇到喊左

pish！